出到黎做野點先可以識到正常單身女仔？

利申:毒毒地嘅95巴

@毒步 @浮雲

試過Tinder，但啲質素

推

你眼角唔高的話正正常常都識到

冇 正常女仔 都俾人mark哂 靚個啲單身都係收兵
得番啲豬同肥既你又唔會想要

好容易收你做兵

推，有冇90後單身絲